投訴會員UneFleur #240511發放假消息

龍門買淘寶酒精消毒液用60蚊時薪請手足分樽扮投資三百萬開設自家品牌

消息來源存疑，僅有fb page Sun Leu出嘅post，冇其它source